點樣追弱智嘅女仔？

返工識咗個同事
初頭同佢接觸嘅時候發覺佢好怪
成日講講吓野係度傻笑
後來聽佢上司講先知佢係輕度弱智 IQ低過６０
但係而家又覺得佢幾可愛

小心坐監...

今晚打老虎

真係痴撚線 你自己智商有幾多

你都係疵護工場返工?

首先你都要係弱智先得

星星！

之後？

愛心
同埋預左佢對你既係親情

今晚打茄輪

為左令到佢媽媽同意
你溝左佢媽媽先

與弱智人士相處的態度
客觀及正確地認識弱智人士；

接納他們；

應當作一般人看待和尊重；

提供學習機會，增加其獨立性；

適當的期望；

對他們灌輸正確的知識；

給他們多一點耐性，關懷和愛護。

人地專家都唔係咁講

因為專家都無諗住溝弱智人士
同埋佢媽媽既戒心應該比佢大幾倍

痴撚線公司

幾鍾意呢挺無乜機心嘅女仔

返去打mh啦

毒撚終於肯降低自己要求

綺夢

可能個女仔都係諗緊點溝個弱智男♂

人地已經好慘架啦

關MH乜事？

弱智都睇唔上連登毒撚~

關咩事

咁都蠢唔哂

樓主，如果你出手，我真係會報驚

樓豬iq 65?

得閒陪佢傻笑

幾唔錯

都岩 弱智先揀你

過來人講經驗

聽人講以前有d撚屌會扮弱智去強姦d弱智妹

中出完 會變返正常

圓來你
哈哈
都又上連登
哈

咁撚衰?

冇人認真答

痴撚線

樓主弱智

花花世界花家姐？

唔關事

報驚！

Btw,現實有冇靚ge弱智女？

有 通常後天靚過先天

弱智不配有愛情?

sup

有冇諗過下一代，垃圾基因

匡X?

認真 公司就有一個 比條mk仔中出即飛左